我朋友隻狗有中度弱智成日亂吠

隻狗好識扮野架
係主人面前扮到好乖好聽話聲都唔敢聲
但我朋友一擰轉背佢就亂咬人
仲周圍識狗乸，惹到我朋友屋企好大陣除
究竟有冇辦法教佢隻狗

佢一擰背就伸隻狗一腳，踢多兩次隻狗以後見到你驚過見到鬼

閹左佢

我朋友唔知隻狗咁狗

咪撚on9啦

食咗佢

拍片

https://www.youtube.com/watch?v=bk3REOKVUbU

ｈｕｌｋ ｊｏｒ ａａａａａａａａ

識扮嘢唔係弱智啦

我屌你老母

返去幫主人奶閪未？

你未就係果隻狗囉

你啱 加你50分

你隻生滋狗吠撚夠未

咪撚煩啦仆街

咪撚揀今日煩啦仆街

admin 有人洗版

你個寶貝女晚晚俾我un啊撚樣

肥豬員help

👌👌👌

tg傾
@nggarrrr

+咗唔覆我